［國際文宣］We connect 芝加哥！

芝加哥光復香港、時代革命！

上周日舉辦的芝加哥馬拉松，好多香港手足去咗賽跑，賽前的5k一齊full gear拉banner！

比賽當日，當地香港人在近終點位，舉美國旗拉banner打氣！

We connect Chicago!

芝援香港

推

Push

做實事

勁有心！

多謝咁多位手足

支持不同方式文宣

Thx bro

跑友一名, 推

好有心 !

多謝手足

Thanks everyone!!!

勁有心，推爆佢

You are welcome!

thanks

大家一齊努力！

Thank you

We connect USA

甘大單野

快推

多謝！

推，有無twitter？

🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰

未有，我問問芝加哥個邊香港人

做實事推

推上twitter

推！有無人可以推上Twitter

push

USA we connect

Stand with Hong Kong

Fight for freedom

推呀～

推推推

手足好波

Pish

每個卅有個代表隊就perfect!

Niceeee!

辛苦哂咁多位手足

多謝大家

有冇twitter link ?

美國手足

芝加哥香港人唔多
肯出黎真係好有心
而且呢啲活動和理非得黎又effective
辛苦哂外國手足！

1020

多謝支持，只可以講，芝加哥既香港人好團結！

啱啊
鬼佬最likeey呢味

支持

真係多謝芝加哥的手足

1020 九龍見